hi 淡友 (435)

留名推到布神返黎

歡迎布神回歸 多謝奈奈做野

布神

奈奈開，布神聖指

奈奈唔係唔開咩

大佬恩，無事㗎

低開4-5舊就緊架啦星期一

正恩 G63

支持。升得多 跌得仲多。上次又係咁

唔係奈奈女神開既

咁molamola

柒圖 1553 1球 66710

邊個叫你咁多事開post呀

同佢同船會唔會死得好慘

66710
俾卷商無情收回熊太嬲買左

屌呀，岩岩布神扯奏，每個新post奶清都要post新相架bor

今日你地推得咁快既？

批*

其實算慢

玩極限 抵玩

歡唔歡迎新人

數錢有咩好緊張

做乜姐。我都唔想開架 但中左我

跌5舊到我仆街

今朝係433 講左幾句，啱啱開連登就435喇，有排追

聽講布神返左黎？
Yeah

姐左一巴右一巴

緊咩張 點都有幾百點食

5舊都未打啦

上次邊個話做杯柄

再追熊囉
本多終勝

阿公救下我地

典算
好唔想星期一到

我都係
左一巴右一巴

左一巴右一巴 打埋真係輸咗成年人工
針得

我已經年半

我都唔想星期一到

未必5舊 可能會再多d

星期五港股升突晒 可能自己會再調整一下 尋晚夜期已經開始跌突

放心 一定唔會5舊咁多 美股一點後都升返好多

應該冇近牛架？或者可以坐下之後升番呢？
三白武士理應已轉勢

不要再說了

鏟巴

驚佢直落姐
係咪要開個b浪都打唔到既熊對衝

網上圖片

咩事

好奇想知你聽邊個講

近來係死左好多件

升到咁先轉牛 我寧願唔轉 最多唔贏 無乜野。但輸既話 左一巴右一巴 會好撚灰

死一個跌50點

叫下你

開期-1/put啦
一殺到近自己又捱唔住驚

put點睇？

最近牛都252，無咁易死既

好多牛？

星期一等鏟漿巴帶領我地

無，得蟹call

時間停止plz
炒蟹.gif

星期一買熊定牛好

我都好新架
唔好問number 唔好瞎目信人輸左又瀨人就ok

開市減1000

依家真係波幅指數好過

無路捉 淨係知每日大大落

尋日升200變跌600

我諗成個11月都會係咁

見到新牛下星期先出
牛熊又出現斷層
通道同50ma又未到頂諗住再會升到
點知比單新聞fake完之後再比侵侵玩野
而家隻牛得8格profit同得小米同3690袋底put

唔好買最好

伸手黨

唔好呀

開市牛 10點換熊

咁的撚狗市梗係入q put
正put唔驚撚狗市

Gun

我同你差唔多個倉

我自己就覺得回一回再上 睇你坐唔坐到喇

等布神啦

信念軍又贏

我兩邊到有貨 走哂佢?

點解要copy一次
三個人被自殺搞到好似六個人咁

cash is king

想入66900 極熊

開市走半淡倉先

坐到打靶

入近熊對衝
唔對路即走

仲有得跌喎 唔使走半啦

支持位好似260 258幾 睇你坐唔坐 溝唔溝貨

開市跌4舊實會回 到時再加

開市已經穿曬

佢唔穿260
都可以跌近5舊啦

有幾多貨。多就分排走 唔多走哂佢囉。

有料

星期一殺到落251 我幫晒大家含都得
除非打仗 如果唔係都冇可能

咁就睇大支持位喇

其實我覺得夜期over 左 個fake news

令日市無啦啦升左多400點

之後同一個fake news令夜期跌左600點

我覺得大戶可能借機收貨

脷申:9up

你咁睇得起QQ啊
前頂都係334咋喎

你做下back test就知三白武士三飛烏鴉呢d signal係港股無意思

咁你自己諗喇。 長期跑輸大市。要博就博埋佢業績囉

原本睇295 比多10蚊佢最多305

星期五DH 303.8

都未過305

297 put咗蟹緊

大升追牛呀拿

洗唔洗休息下先呀

都想
但可唔可以星期一俾我平手先

其實我覺得夜期跌over左

個fake news 令到日市升多左400點

同一個fake news 令夜期跌600點

會唔會係大戶想借機收貨

始終大戶建左好倉 無理由玩兩日玩架

脷申 9up

去生返個就知

你咩位入牛架

好似佢有10格buffer 應該263咁上下入

1000

問大戶
真係要休息下 唔係講笑

我lunch前入都有40格，佢明明一朝早入架

牛牛有無得set

食撚左再入架

BOLL

星期五263-264 加左第一注283 遠熊建長淡倉 星期一低開係咪食左先等彈上再沽好？

原因

簡ma, sma果度布個叫boll

成就解鎖

留名上報

大賺

大撚把嘢你學呀，叫撚咗你哋睇書

升左leave

聽日真係出去買
無出街好多日

睇到白BB教學真係射到一地都係

有錢人住既半山果然信號都收得差啲

誠品見

我同我老婆各睇一頁
跟住封左塵
紅色果本

廁所收得麻麻

又去柯屎？

入廁所炒股

又學到野

你老味

果闈仲好開心話買到秘級 post埋出黎

我諗住去d樓上書局咋，會唔會平d？

準備閔

半價同你收

我幫你

我誠品買
堅食格

我記得 買完係電梯影

3聯應該平過誠品啦

Lick clean

好似有人係三聯買平d

男都岩

唔好爆啦

我都係

睇曬？

[member]我直頭睇唔明[sosad] [/member]

豬

我接 我全部接

mk好似得商務

未 聽日返工繼續睇

美團袋底PUT了小小

唉，閃，睇書

有錢人唔怕俾人食格

屌你，唔撚怪得升到60

唔好打頭

星期一我就加PUT你老味

屌個BOLL咁撚屈既
睇親穿下面就升
穿上面就跌

正恩

G9G

最基本都唔睇

而家先知

目標價40蚊

船長

美團沉船號準備開出

求你放過班手足

你依家睇緊係，陰死你

邊個講架

放過我

我唔想死呀，白大大

Cls

abandon ship！

Diu

Diu u too
一直在玩命

證明你一直玩開本多終勝 繼續就得

有無書名？

FULL SAIL!

我都係唔掂美團

俾條生路尼行下 想入注貨啊

幾個post前有人講喎

每格幾個post就會有人問書名

你點可以咁

追唔切大佬

Sp 500 2850

好多人支持佢收費 賺死喇

記著，係參考嚟，跟死一樣做多數仆街呀！

我知邊本㗎

Whatsapp最多可以幾多個人

*gp

是但啦佢話係咪係囉屌

條船勁多人，我都好驚

唔係問題 可以再開姐

我連奶你兩野

嘩屌，呢個真係長知識

準備牛三 星期一要入貨

慢慢追 睇兩三個post已經有

我上左船了，點算

講到戲肉完左

新手報到 成日都輸到仆街

要你比錢上堂

事不過三 冇事嘅

睇下有無其他片睇

等我倒個垃圾先

咁夜倒

講呢啲我啲恆熊都仲未打

呢個 係唔係好似叫江恩？ 唔係呢到果個蟹恩

睇左即刻

已經奶左唔止3

你又話253熊

我700熊黎 700熊唔好提了
恆熊仲未死

晴巴介紹果本超正

咁就大獲 仲有得升

有鬼，分分鐘嘔突

查字典

我已經喺袋底攞多左一注出黎跟白BB買
但嗰注縮左小小,攞左啲去買左粒2019熊貓金幣

你隻恆幾遠架
白巴 點睇寶少跟你上船

白巴實力雄厚,我只係想跟佢追追數姐

我預咗坐，由佢

我果隻唔係布布果隻，所以我坐到下年都唔驚

由新手越學越多野
多謝咁多位大佬

其實講啲野都正路

等等先我真係燈到咁咩

你永遠不知道

玩陣牛仔先訓
而家先第三章

可能下星期我就一舖番哂黎呢 咁我就去訂埋楓葉金幣40週年SET

星期一上270！ 升

你玩親high risk嘢我真係有啲擔心，無嘢嘅外賣仔點都會死嘅

等睇金幣

都係聽日先追刀劍 哥布林
眼訓

2019粒熊貓都可以啊有個呀媽抱著個仔
2019楓葉就都係嗰個樣架姐係轉年份
但有個40週年套裝

白帝教嗰個影線力量睇背馳同趨勢好有用
不過唔知我有無用錯

今次唔同架啦

熊軍繼續打住飛機先 打埋星期日 睇下星期一仲打唔打到落去

跌就實跌係唔知跌幾多者

白巴請問頭先bb個度你開市睇咩timeframe 再做決定架？

我覺得而家個股做淡會好過做恆指
繼續睇淡外賣仔同汽車股

1分k

Sor i mean佢啱啱張圖係1分k

打陣機先訓

btw,點解新post 置頂無奈奈張相？

1分鐘圖用黎畫三角型果d 幾好
但真係太chur

*一係

星期一

撚狗mode

why?

仆街又失眠

我地成日都訓唔到 我聽日仲要趕report

你又係成日失眠？ 呢排我好撚嚴重 係床碌個半鐘訓唔著都試過

我5分鐘訓著

仲係到點我地wo

回

打緊機姐

我失眠咗好耐 無野做 係咁聽財經節目

哈 今日又個半鐘喇 兩點半開始訓

羨慕

早晨

租腎

得我地2個成功人士咁早起身

Hi

租

你哋咁早起身做咩

慣左早起 平時返大西北

返工對沖

咁多工番架咩

我都係4，5點醒
不過通常都係睇下漫畫 睇下市

豬到傻果排都諗過不問價秘撈。
但諗諗下返5日已經夠累都係不了

我一係睇下香港有咩活動。
一係 打機

幾時陪我

番5日咁少
我想番足7日呀

我做咩要陪你

多到你唔信

你地底薪高唔洗返咁多都得啦

識朋友一齊玩唔得咩

Ptbf

網上交友要謹慎

豬到做鴨陪有錢肥婆。

識食

炒散可以識到人

聽日要去上堂。冇得杪日市期指。

點解佢會話你知嘅

我d 仔醒哂 我無得訓了

送比你班唔洗新/咁早醒既人

做到就一個月做一次都夠

收到 呢排學緊牛熊 留名學野

你追晒435個post一定包你升lv好多倍

依家係咪睇平開/高開？

低開/平日廿

平開好呀

歐盟好似搞惦咩

高開100得唔得

居然有人問佢why

哥布手殺手呃鐘
想睇打鬥場面呀

咁多人仲未起身

我上星期已經開始追post 學到好多野

食屎喇外賣仔

追晒佢 技術同心理都包你成長好多

想睇c3場面

肯定係通宵開淫p 起唔到身啦

我唔追post
唔怪得啦

望返原來我46開始追po

而家我一得閒就追post 不過有時有啲野會唔明

點解我淨係得吹水嘅level升咗

幾好呀
成日陪我吹水

想同你做返場哥布林殺手真人版

個殺手好正經架

弱者先訓覺

我都好正經

最中意吹水

約左男神
有咩要注意
無佢電話
唔知佢咩樣
佢無覆我msg

我唔洗點訓咁咪好勁

Good morning

Coco b

約左邊個男神呀

你不嬲勁

Coco

Jelly bb

你又唔識

咁早就尻up

咁呀，着靚d

噢
我仲特登著得好樸素

藍毛毛

早

呢個係偶像

樸素先好 唔好比佢覺得你好重視佢

鐘巴早

今日過來香港？

佢又唔係我男朋友
唔洗執咁正

係呀

咁如果約咗我呢

我相信bb你唔會在意我嘅外表

有消息指在內地經營育兒網站的寶寶樹，將會於下星期三（7日）IPO定價，有望22日正式上市，屆時將會成為第一隻有盈利來港上市的獨角獸。自2007年起寶寶樹在內地開始經營育兒網站，6年後成功超越美國Babycenter登上全球嬰兒網站一哥地位。2016年獲復星以30億人民幣入股24.84%股權，今年5月又獲阿里巴巴以2.14億美元入股9.9%。今次IPO將集資介乎23億元至62億元，估值約在150億元至300億元之間。

冇錯，你睇我成日唔記得其他人個樣就知我一啲都唔重視外表

香港越黎越多大陸垃圾黎香港CAP水

咁你記唔記得我個樣㗎

cap左我啲錢錢

你成日send j圖比我梗係記得

耶 好衰架你

put爆佢

求其整個濕鳩網站又值幾百億市值
賣下外賣做下團購又3000幾億市值

去到尾聲 緊係快手賺埋最後一筆

我都會fatfat

投資新手同大家say 個hi
聽日開市我好驚

牛定熊

睇bb都要睇埋燭 睇埋其他野
我係咪好叻叻

牛

驚乜鬼聽日高開

等埋呀

trend line dominant angles

星期一開車

真係高開即刻走哂佢

下晝先好開

開市插20蚊

開市升到70

你走哂就開車

睇完刀劍

又話返工？

返工都可以睇架

原來我好膚淺

注重外表

希望聽日可以講突然不蟹了

男神好矮？

你啱

希望有朝一日可以講突然回本

唔應該用眼睛去睇人

咁係矮定唔靚仔？

同幻想太大落差
有點兒接受唔到

有冇下次？

幻想係點？

無懼世事變改 還是愈難愈愛

講返人話啦

同金鐘m記.jpg 的巴打差幾遠先？

個到好多人喎

g持

熊cfu

用最型果個做標準

你覺得邊個最型？

個個都型到爆 好難擇

你自己有無join先？

叔叔不行了

我d牛牛

聽日真係唔知入咩好

唔知咪唔入囉 冇話一定要日日玩

諗住睇定左頭半個鐘先 然後執格仔

執格仔都要小心消息棍 一下打你幾百爆廠都得

用極限執格好難爆廠
消息棍追入都有肉食啦

終於捉到

個名

騎佢

上完70咪落40

如果聽日收市倒升，先係真正的大奇跡日

勁假上一上70比你之後勁假落40

hold到我入put為止

踩上追數這條路

我屌鳩你

笑到仆街

笑死人啦 做咩打飛jelly

因為jelly要先上70

上80

同我搵人拋jelly出去！！！

再飛遠d

有20萬本身諗住聽朝開市轟落極熊
宜家諗落都係轟落外賣仔

隻唔到
我驚好多人圍摳你
你得罪左好多人

中間就係jelly

跌足全日

橫掂都蟹架啦，做乜唔升高啲比我上車啫

我大碌j一揮打鳩死你地

所以咪咁大火

黎人阿
同我捉左條痴線婆出去！！！

笑出聲

大過堆火架我

搵返有隻龜條頸慢慢伸長果幅gif

依張先啱

早 2點半訓最後4點半先訓得著 成個身都好撚攰

去打個飛機再訓

做咩瞓唔着？

好肚餓

成日都係咁
平時好既話都要碌半個鐘先訓得著
我係咪有病

好多都好型
唔色揀

食雪糕

我近來都成日訓唔着

喺條仔屋企，佢未起身

食嘢囉

含醒佢

搵盤水冧落佢到啦

得杯麵

唔想食米青做早餐

頂住先

lur啲口水落佢度

唔比射 等佢谷住

好辛苦 係張床到碌 我想1點前訓 最尾都搞到 兩三點先訓到

咁變態

你好有經驗

哇 好慘

一係咁

0經驗

唔好扮

早呀 肥仔

冇呀

一係再早d開始瞓

大佬
聽日唔知點算

剃光佢

會死

唔對路咪走牛

出現喇

手法好熟練

日本妹手勢好熟練

大家都係睇同一樣野

換件衫出去買書睇先
好驚

失眼通常係太大壓力，如果係炒股票而來，或者減下磅會唔會好d?

好想翻本

佢隻手真係

無貨呢

外圍好似好亂

唔講都無留意到

冇呀 呢幾日都冇玩喇 齋睇

如果真的太好
連錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕

唔想面對星期一

咁妳蟹下焗住坐就唔駛煩買咩好啦

有咩貨係手 ？

丹麥哲學家梭倫·齊克果指出

人類最普遍的絕望是「不能選擇做自己」

而人類最深切的絕望是「選擇做不是自己的人」

唱下歌姐

怕甚麼 信念

好耐無見海狗巴

琴晚夜期高位平左倉
空倉等星期一低位開好倉
-600 跌太多 最多 -400

幾好呀 我覺得

信念，好耐冇上黎，做乜大家都一片憂愁

聽日入 夾少你哋10蚊

聽日入

G持

搵夠唔再賭

聽日開始玩多個新策略
用sar 跟30min黎開lclp

錢邊個覺多
布神夠成億身家
根本收山都得

海狗巴啲put好似賺咗幾百個
畀我真係戒賭

炒股同期簡直浪費人生時間
夠錢真係收工算

你即係話緊我浪費時間姐

食飯時睇笑到俾人係咁望住

你地美團幾多溝到幾多

發左炒股當興趣架嘛你
我日頭開工炒期。夜晚夜期美股
琴晚發夢仲買左手牛

我同股市拍拖
不求回報
只求愛過

put晒2邊 分散投g

2318 好硬

全部都入 減低風險

D大佬當打緊機

師公今晚會唔會救牛軍

救熊軍

我想救牛軍
星期一有位開佢波

十零萬有乜好分

大戶

我都係 佢好鬼懶訓

我已經食咗杯麵

終於的起心肝出門口買書

大家用咩app 畫圖? IG?

唔玩老嘢

白大大今日又食咩好嘢？

阿公又笑我

買邊本

人人都買個本？

咁個本好快無用

買圖太郎

咁點好

又陰我

我自己睇返都笑左

好厚

大佬

其實好多鬼佬既都好有用

例如與勢共舞，多空操作etc

hello

出黎隻揪

出去睇下邊本合眼緣

會睇唔明

咁你睇圖太郎

等比人圍摳喇

唔要

我一打十

圖勝功略好野黎

<匯港通訊> 美國總統特朗普說，預料可與中國達成非常好的協議，結束貿易戰。

特朗普將在阿根廷20國集團(G20)峰會期間與國家主席習近平會面,將是兩國爆發貿易戰後兩人首次會面。

特朗普出發前往西弗吉尼亞州及印第安納州出席競選集會前,在白宮對記者表示,將與習近平共晉晚餐。

他又稱,在貿易問題上已取得很多進展,更接近可以做一些事了,預料可與中國達成協議,一份對大家十分公平的協議。

《彭博》早前引述消息報道,特朗普已指示官員起草中美貿易協議內容,不過全國廣播公司引述一名政府官員稱,特朗普尋求與中國達成貿易協議的報道並不真確。

白宮經濟顧問庫德洛指,美中尚未就解決貿易分歧接近達成協議的地步,而且他對達成協議沒有之前那麼樂觀。 (BC)

<匯港通訊> 美國總統特朗普說，預料可與中國達成非常好的協議，結束貿易戰。

結束貿易戰

聽日開始殺晒啲牛比你煎牛扒好唔好

係就好，啲牛越來越貴

又要大爆升
我啲外賣仔無啦

我係你fans黎
好鍾意你整斧頭扒

升市都唔關外賣仔事

+50%

記住中期大選出口術

TRUMP為左選舉真係乜野都講得出

要結束貿易戰, 中國要開放自己市場, 雜總有無咁好話為呀

呢段字全部都係星期五啲料

d 菇輪咁多街量
會唔會沉

星期一就幫你地走鬼

但星期五侵侵只係講同雜總傾電話
仲係剩係Twitter 講
未有咁多細節
再之後又有新聞話係留料
而家直頭同記者講喎
不過都預左聽日跌

計劃黎，黎緊用美式燒烤爐燒一次過燒焗合體巨型斧頭扒

有冇人知金融巴點？仲sh緊?

到底係點，我開始好不安

當你預左最壞結果係點之後就得

好眼訓

我地個倉一樣，不如交流下點部署
我真係好驚呀

食飽未？

食完好耐

下一站去邊？

你係好定淡倉

小米同3690可以唔郁住先
只要你睇好佢會跌
反以hsi 睇佢星期一點玩法
企到50ma可以hold
落258樓下可能都要止蝕

睇戲

有冇奈奈J圖？

我記得你啦～my fd

濃濃既ptgf感覺

我尋晚發夢打左俾侵侵，我話我成手牛，你唔好搞咁多野啦好嗎

基本面外賣仔真係唔好 平安好醫生呢d算有業績睇都跌到傻左 呢隻野仲要俾優先股瓜分利潤 完全唔明點解買佢

至於屌米 睇佢就係睇手機同雷軍 睇手機出貨量 全球需求放緩，雖然有下跌可能。但基本屌米跌得相當殘 不排除會反彈

聽朝跌完不問價入牛

睇邊套？我陣間買完書都想睇

對沖工具之一

係呀 唔知咩收費軟件呢

我都想

點識架 tinder?

又無我地份

玩撚然

咩事？

星期一不問價牛

斧頭扒大師入咗黎嘅

Coco姐聽日打算點

我e+先起身成個人散哂

個個都好重牛咩。
好似無熊軍

信念熊在此

SOF 斬左倉未

收市高j咗10手國指牛

仲牛

星期一開市放熊入牛過一晚夜

大芋撚狗市 牛熊唔好玩
都係玩put/call

sof 消失左
係咪恒大升格開心到針左

溝啦

put to zero

係呢度見到d人自己呃自己真係好笑

明明侵侵出黎講野已經係美股果陣反映左，但都要話未反映，又話依家先正式講

係啦係啦 聽日實高開的

一定高開 爆升

龍二黎啦

理性討論

其實幾日內係咪要嘔返突哂果 2000升幅？

一幅圖解釋晒2628點解升唔起

即係點 唔係好明
咩係極限執格？近熊/牛？

笑左

唔係個個睇低開300咩

我都唔知呀，好混亂個人

Ig跌緊470 點300

果170點你入貨 ？

熊軍唔好自high住，個市邊有咁易比你估倒

嗰170點聽朝好友會搞掂

ok

平開 super

而家其實係熊市既後抽?

開市實跌啦 之後就唔知 睇升就好入貨

咁快睇完戲

然後毒撚一個更開心

係牛市收夠貨

俾人女女女？

睇跌呢

我都想呀

散戶自己質低

睇跌嗰啲星期五已經入咗貨

比人掉低咗

聽講連登好有愛
如果我一陣盪失路
希望有人會打救我

我宜家先睇跌

搭直升機返去啦

打999 香港有錢就得 唔會盪失路

我諗住鳩行一陣

靚女實有人過黎救你

唔好呃我喔

靚女先有

有咩事去搭的士

走左去邊

星期日要陪仔，唔係我就去咗救奈奈

仔比奈奈重要
見色忘義

你唔愛我啦

你快啲去救佢

唔好去咁遠

發生咩事
香港好危險唔好亂行

我見好多人都行同一個方向
就跟住啲人行

agree 一陣撞到牛籤跟蹤你就...

銅記？
放心啦好易認d 路

銅鑼灣，應該係皇室堡隔離，放心，好近地鐵站

我唔係去地鐵站喎

去維園個個路口好似，好近mtr 啦唔會死

你去邊？

咁你去邊

其實我唔識搭地鐵

唔知呀
鳩行下

搭的士

你再行前多一陣就到維記爆房

佢係唔識路

係咩銅鑼灣行，大把野行

自己同自己爆

冇事嘅，我去旅行都係自己鳩行

你有做瑜伽咪可以試下

我入左個唔知咩商場
入面好多化妝品

Sogo

有名版岩哂你

跟住唔知係邊個門口又出返嚟

笑死我

Sogo迷路記

我入咗地鐵站
又入番sogo

我同末婚妻都係老銅。

連登有愛 奈奈有咩事出聲

我都試過，去希慎啦，可以去誠品買秘笈

駕馭無形上既牛更有成功感
果啲牛已經滿足唔到我

原來地鐵站入口係後面
我又行左去人地出黎戈邊
係咪跟住好多人行就得？
我見好多人入去唔知邊

中午去完

無目標你鐘意點行都得，反正你都係兜圈

其實你想去邊到

無呀
都無人陪我
我應該返屋企

搭叮叮嘛試o下

遊車河

我唔知係邊度搭

怕你越搭越遠

sogo出面咪有電車軌
沿住條街行應該會見到有站

想帶奈奈去賣豬仔
拖佢去香檳賣

你一個人走來香港行街？

乜撚都見唔到
係見到好多人
就跟人地行

去學野

路痴仲敢一個人出黎行

博俾人女女女

Why not

上軒尼施道 好似D出口

早知唔搭地鐵啦
咁多人嘅

其實你而家o係邊條街

好大膽
你請我食m記加大，我就黎救你

係地鐵入面

去中環搭船，實多人到hihi

多人到搵個扶手都無

咁似日本D電車主題片

你好大膽

番上環搭船番去?

我上環定中環搭船

第一身視角

然後去撚咗筲箕灣

係呀
都無人陪我

而家係金鐘

上環sorry

強制連結

有位坐啦
咁多人去金鐘嘅

去上環呀

坐到去堅尼地城

我見金鐘好多人落車

下一站金鐘 下一站金鐘...

下一站都係金鐘 輪迴

入左結界

搭地鐵好得意呀

路透消息 淡友死得 上海市擴大對民營企業資金支持力度

一陣會有好多男人圍著你架啦

港豬日日搭
不過唔洗錢

點會

好多人眼望望

有咩好望

ALL

去到碼頭啦
其實我都幾醒呀

曲線放腳趾圖

100億咁少

叻豬

黎左又唔出聲
澳門應該都坐開電單車啦
黎香港想唔想坐

係澳門行路搭巴士

所以奈奈今日係睇戲，完？

釣龜失敗慘被飛起

仲去去左Starbucks飲奶奶
中午食左壽司

夜晚都唔食埋先散證明已經failed

今日學咗好多嘢

連船飛都回唔到本

學咗咩？

引你地做狗公

利申：狗公

出去去上堂都唔止咁平啦

呢啲秘密黎

食壽司禮儀

肯定有人飛禽大咬嚇親人

你母校

太大食

上船啦
下星期再見

橙啦橙啦
我唔記得搵我fd
上左船先醒起佢
67啦

未去過澳門🇲🇴
下次去奈奈一定要帶我玩

唔好傻啦
我平時係澳門都盪失路

連指家陣咁淡,聽日應該點樣部署?

dont ask price all in cow at 0920

Ok

聽日跌死人喇
我啲牛仔呀

仲有得夾 但唔係b浪
夾到272左右

希望聽日跌到260左右，可以開張+1
個人睇260係一個支持位同大户既倉位
家下牛熊都又貴又難玩希望快d追返果20k本

希望布神聽日出黎領軍，仲有sof

我12 月去澳門

聽日平開，super

大戶mon 緊post, 唔擾亂佢地點得

高開 爆升

用咩app畫線？
之前畫開戈個無得畫期貨

穿阻力買升，穿支持買跌

咁點知邊到係阻力支持
你報夢話我知

飛鴿俾你

隻鴿俾人燒左黎食

我中秋節同今日都係食飯呀

奈奈

阻力位係幾多? 26800?

燈神柒巴報到

自己計啦乖，我俾得你不如好似圖嘢班友咁收錢啦

唉 今日又仆街
唔怪得今日形住自己會仆一次啦

講野好難明

支持呀

我今日成日都覺得自己會仆低
已經好小心咁行路
岩先都係仆街
隻腳又流血

預知未來

點樣可以計到即市阻力 支持位
有無Keyword透露下

Feel到

追po啦係咪想趕走埋白帝

說好的戒動物呢

戒未

有得google，個個都發達啦屌!
世上無捷徑的

436

1

2